跪求有冇針灸好中醫介紹

什麼情況？

好攰

黃埔譽豐中醫,姓李, 男醫師我搵過佢做針灸, 以前份工太粗重太攰, 比佢針左幾次就搞掂, 鬆番哂

幾錢

佢都係收我$300 我覺得都抵比

邊區先

冇所謂